是日靚甜 梳乎厘pancake

有無高手教路 點先可以用iphone影相影得靚啲
件嘢食醜都可以影翻靚佢
因為個pancake fail fail地

比filter
foodie一流n咁多個選擇

加啲filter lor

背景白
碟白
野食淺色
好難影得靚

我有用ig調高個光度
但好想影到/tune到自然光個種

有tune過都怪怪地

喊豬師
係喎 全部淺色 唔怪得怪怪地

換隻靚啲嘅碟
擺盤擺好啲 唔識就整齊
嘢食修下邊 唔好一岩一忽 唔識嘅都係整齊就得
搵個好啲嘅角度

好 我搵日再試
我依張相仲要全部淺色

疊起佢淋個醬／糖漿
換隻唔同色嘅碟
一係勁近影一係拉遠少少影多啲隻碟

全部一樣色
無景深
擺盤都唔靚

好 明白 我再試下
影相真係好難

影相真係好難

打側光燈
加糖漿反射個令面

應該係我本身整得唔好
擺個角度都怪怪地
點落filter都無用

打完燈影出嚟會唔會變到更白？

收爹啦氣炸佬

打完燈個立體感會強好多
顏色可以後製白平衡，再加深saturation

我下次再試下
唔該巴打

我買咗隻木碟 影pancake呢d淺色嘅一流
再用foodie自然色d嘅filter影都已經好靚

Lm學野
個pancake幾靚 幾fluffy

我有木碟
等我得閒再試下

我地交換食物